{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023102316954/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "메탈사 터틀넥 풀오버 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのFW23 / 113Y51BY15プルオーバーは、きらめくメタル糸を使用してポイントを加えたデザインです。 首を包むタートルネックで暖かく着用でき、年末のイベントや集まりなど特別な場で単独でまたはレイヤードして演出すると、より引き立って見えるスタイルに仕上がります。 表地はポリエステル58%、アクリル20%、ナイロン17%、ウール5%で製作されており、本製品はドライクリーニングが必要です。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあるので注意が必要です。 不必要な摩擦を避けるためにバッグの着用などにも注意しなければならず、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めて裏返して洗濯しなければなりません。 付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯し、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意しなければならず、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意によって製品の損傷が発生した場合は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このプルオーバーは、きらめくメタル糸を使用してポイントを加えたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのように着用できますか？",
            "answer": "このプルオーバーは首を包むタートルネックで暖かく着用できます。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんな場面で着用すると良いですか？",
            "answer": "このプルオーバーは年末のイベントや集まりなど特別な場で単独でまたはレイヤードして演出すると、より引き立って見えるスタイルに仕上がります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "このプルオーバーはポリエステル58%、アクリル20%、ナイロン17%、ウール5%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーのお手入れ方法はありますか？",
            "answer": "このプルオーバーはドライクリーニングが必要です。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このプルオーバーを着用する際は、不必要な摩擦を避けるためにバッグの着用などにも注意が必要です。また、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めて裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの特徴的な部分は何ですか？",
            "answer": "このプルオーバーの特徴的な部分は、きらめくメタル糸を使用したデザインです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの保管方法について教えてください。",
            "answer": "このプルオーバーを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、熱気の近くに置かず、強い日差しや照明によって変色する可能性があるので、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "このプルオーバーはドライクリーニングが必要です。付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯し、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このプルオーバーを着用する際は、白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です。また、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの損傷に関して補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意によって製品の損傷が発生した場合は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 695
    }
}